2020冬至已放工揮手區

冬至快樂

小弟收3點

而家喺將軍澳工業區等車 返沙田
陣間仲要出觀塘轉車

收四點
等緊收工

九龍灣返緊去荃灣啦已經

3點lm

射波

收4點

揮揮

四點半

dklm個死人director 懶好心話唔想留我太耐但係又係咁比嘢我做on99 自己有家庭都唔撚早d返屋企食飯 搞撚到我成team最遲走 屌！

咁撚臭閪 擺明撚尻你wo